其實行政長官、財政司司長有冇incon、老鬼con？

拿答問大會就=Ocon啦
咁有冇incon老鬼con？

老鬼坐緊監

campaign呀
con係低等學府叫法

就係in con完先比你o con呀